人生是甚麼？

夢叔

不知道喎

呢個時候 D 正能量撚就會叫你去學新野
WFC

人壽命太長

很難過

唔知喎
是但啦
唉屌

唔知...
生存究竟有咩意義...

我今晚不知道喎

人生是dalot 等到華西young 走又黎個雲比沙卡

只想你不要難過

人生是用來尋找人生的意義

凌晨3點又要叫春

人生於世上有幾多知己～

點先可以沒憂愁？

呼出您的困憂

等死
開心啲咪隊下草咁

點先可以沒淚流...

末日來了 你說怎麼辦？

咁不如OD死

我知已走到盡頭 為何還要擔憂

要好了解自己先比較容易搵到屬於自己既人生意義

我好清楚咁了解到自己係一條廢柴

好想

屌你

人生就是bullshit

@H_lozano瞓醒好死入嚟解答我

佢長眠

究竟應該點？究竟應該點？究竟應該點打算？

沒有人生

....HUH!? 竟然有人識

每個人都有優缺點既😉
你未發掘到者

人生就是五星星

去學新野

咪撚推

行動post 推

有咩學 賓

整蛋糕

一齊學？

講咗好多次係等待死亡

可以 你搵

我教

悶咪射出嚟囉